【獅子山驚魂！男子赤膊走繩索 失平衡好險！】

獅子山驚魂！男子赤膊走繩索 失平衡好險！

再有人在獅子山峰表演高難度動作！近日網上流傳一條片段，顯示一名赤膊上陣的男子在獅子山高處行繩索，吸引大批山友圍觀。

有山友上周六（15日）在Facebook群組「香港行山遠足之友（吹水山谷）」發貼，指當天登山看日落，豈料「見到有人做物理實驗，真係大開眼界呀，圍觀嘅人睇到好緊張」。

據影片顯示，一名男子正在高處行繩索，其腰間繫有安全帶。不過，他行走中途因失平衡而跌倒，一度以雙腿緊夾繩索而坐，再收拾心情重新上路，最終徐徐走回崖邊，場面驚險。

有網民認為類似玩法危險，直斥：「攞條命玩」、「睇到都心驚膽寒」、「實驗定玩，無人知」，不過也有網民佩服該男子的勇氣：「做足安全措施，膽識過人」。

其實《港呢啲》過往亦曾就同類活動作報道，想知道極限運動者的心聲？立即睇：